廿八碎看破紅塵，是否悲哀

🤤

碎你老母